有無人覺得欄后畀人摸過係真, 只係「創傷」個part有問題

發生之後繼續正常聯絡八年, 最可能解釋係佢自己都當左件事係青春期一種性探索, 多過乜野陰影創傷

到呢幾個月突然間美國有#MeToo, 又成村奧運選手出來話畀教練性侵, 女人一要跟風人有我有, 二鐘意做受害者, 咪覺得我堂堂十四歲畀人摸過, 咁都唔出來寫篇#MeToo咪好撚蝕底

見到搞到咁大淋病一哥都話幫手, 個個想釘死人渣教練, 先至自己都過意唔去所以唔肯配合黑警調查

如果真係成單作出來嘅話佢就係教科書級psychopath, 仲危險過周唔知乜亮, 但我覺得唔太可能, 似係女人啲鳩屎性格加埋facebook自戀搏關注文化先搞到咁

1999

樓主Up乜？

我明佢up乜
女人既思維就係咁了

一時victim playing 想跟風 但玩大左就想縮沙

Yup

呂畜比人摸果陣根本好撚enjoy
到最近女權撚係咁炒作咪跟埋一份風
點知玩大左
有料既一早報左警啦仲上fb up 咩
同食狗肉果單野一樣

但係校方話三星期前已經收到料
如果佢個Facebook post只係跟風玩下，唔係存心爆料嘅，何必提前三星期放風俾學校？

都係個句

睇左做比人摸後欄

真係幾1999
Sorry打多次

佢畀教練摸完之後八年一直有聯絡, 最可能就係佢自己都無當件事係創傷, 只係青春期一次性探索嘅經歷

到呢幾個月, 佢見到美國有#MeToo運動, 又有奧運選手集體話教練性侵, 女人性格鐘意跟風, 鐘意做受害者, 咪覺得我自己十四歲都畀人摸過, 一於寫返篇#MeToo唔好蝕底

點知而家見到搞到咁大, 淋病一哥都話幫手, facebook瘋狂公審個教練, 自己都過意唔去, 所以先唔配合黑警調查

如果成單野真係佢作出來嘅話, 佢就係教科書級psychopath, 仲危險過周凱亮, 但我覺得無乜可能, 似係女人啲鳩屎性格加埋facebook自戀搏關注文化先搞到咁

雖然人類心理係好複雜
但如果「創傷」完之後可以避都唔避下, 仲要唔係一排而係足足八年, 咁「創傷」咪變到咩標準都無哂

樓主好中point

個教練做就一定有做架啦，唔係一早死出黎澄清啦，我唔明點解啲人死都要鬧條女

似係 寵懷晒 個人冇承擔

鬧係因為佢網上公審完教練又唔肯去報警，就算警方已經主動聯絡
佢都仲要縮，明明依家已經搞到咁大件事，如果係真既佢堅持多一陣就算之後證據不足入唔到個教練，都叫做做過下野去為自己爭取，點都起碼好過依家

樓主要搞清楚一樣野
16歲前無性自主, 只要係事實, 就算同意都告得入

下？我有冇眼花，你憑咩話佢有做過？法庭判左未？冇證冇據捐返入你老母個閪先啦

really

用撚下你個死人腦啦
出嚟澄清？ 有用咩
有咁多你呢種人
"一個23歲大好前途嘅女仔
洗唔洗屈你一個呀叔
同你有咩深仇大恨呀"

教練出嚟澄清咪成堆人起佢底
搵返d舊相出嚟批鬥囉
同d學生妹影相又話變態有樣睇
同d姪女影相又比你話真係孌童死仆街
澄清有撚用呀
仲要親戚朋友都知道哂係你

其實最撚仆街既係篇野冇開名，出黎澄清盞多啲人覺得自己係咸濕教練話你對號入座
呂麗瑤似係跟外國運動員風打篇濕鳩野呃下like搏知名度，同培正down聲等個教練工都冇埋就算數，而唔想報警搞到教練坐監，篇文一邊話女性被侵犯要企出黎指證對方唔可以姑息，但到警察搵佢就唔幫手調查，咁撚矛盾證明單野唔係佢講咁簡單

一係教練得罪過佢，懷恨在心等八年先搵位入佢等教練冇得撈同被世人唾罵，但教練冇做過所以唔報警搞到佢坐監就算，驚上到庭自己前言不對後語比人踢爆老屈教練所以見好就收

一係教練真係幫過佢按摩過但冇摸閪，同上面一樣為左其他理由誇大件事屈鳩個教練摸佢個閪侵犯佢

講真，十三四歲比人摸閪都可以咁冷靜唔搵屋企人朋友傾，要隔幾年先醒起同左一個好友講唔知咩玩法，仲要年年同教練慶生 單野對佢創傷幾大真係ip都唔使check，可憐呀教練比佢搞到冇左份工

我明樓主講乜
但係當然呢篇文仲有好多因素催化先搞到咁大回響
第一一定係女權+性侵風潮
女權撚既rape culture講到多 而家終於如佢地所願 個個都出黎話比人性侵
每一單爆料都足以令女權撚鼓舞
自從louis ck之後 已經睇到佢地係幾唔理性
將呢類事件由法律層面上升到道德層面
只要係懷疑做過類似性侵／非禮／性騷擾既人 已經足以比群眾謀殺佢既人格
當然 香港人係政治正確同埋跟風呢兩方面都做得好徹底
荒謬指數又可以去到一個新高
我好期待女權撚可以係香港呢處地方戰無不勝

#metoo #staystrong #hkptgf

ps 當我地人格謀殺一個普通人既時候，而家係某處應該又有富豪塞緊乒乓波
咁幾時又有料爆？

佢係抵鬧架
另外就係fb成堆人係度同情女方話佢承受好大壓力所以驚先唔合作
但係依家點睇個教練承受嘅壓力大過女方幾十倍啦
唔澄清=有做過,點解唔可以用睇女方嘅觀點睇個教練?雙重標準?
你唔比個教練又係壓力太大唔識處理所以唔回應嘅?
笑撚死

成班唔知頭唔知路係到屌屌屌，係田徑壇個個都知個位教練咩人品，就算佢唔計呢單野，都好多人唔鍾意佢

利申：識個教練

香港係無罪推定原則架喎
你上庭同個官講話個犯人品性格不嬲係咁但乜證據都冇睇下鋤唔鋤得入人

有野就講啦屌你老母
講d唔講d 十足十個雞后咁

可能見到楊文蔚歐凱淳佢地出左名咁撈得
所以博出位

你試下上庭同個官咁講
睇下個官會唔會屌柒你

唔係咩叫衰11呀on99
不論男女 16歲前同人發生性行為 即使自願 對方都一定係犯法

我話佢人品唔好係同佢相處過，亦都相信佢係做得出呢啲事既人，同埋佢收既學生都係女性

睇得出你應該唔知樓主講緊咩

我回應緊上面既人講既野

On9仔 收嗲啦
9唔撘8咁
我都信你係弱智 你仲唔去庇護工場返工？

實不相瞞
其實我同阿trump 好fd
間唔中仲一齊去golf

講緊你一系列既回覆

法律本身係用黎保護人嘅 但係就有D人動歪念用黎傷害人
老實講依家落BAR落CLUB大撚把女未夠秤化妝化到廿幾歲去flirt仔
撩完人搞野分分鐘可以威脅人撈返一筆

開post 扮完聖人然後又話個教練有做過
你係咪人格分裂呀

含撚啦屌你老母你啊媽做雞架？教到你咁

不如你摺埋 無謂再拉低道德撚質素啦

唔識點覆就人身攻
你呢d道德撚真係垃圾

事實係點無人知，
但係呢張圖
就同受害人所講嘅嘢......

非常違和

屌你唔好覆落我到 搞到好似我人身攻擊人咁

有條友講到識教練
又話相處過 人品唔好
講得咁籠統 點叫人信

收女性有咩問題?
係人都知男同女分開train 係最好
我個啊SIR夠剩收男
唔通佢係GAY?

大眾普遍都冇乜思考能力 傳媒講咩就咩

左一二正到 照計應該食埋

sor 呀巴打

條女縮一定係身有屎架啦，唔係一早死出黎報案啦，我唔明點解啲人死都要鬧條仔

btw 上乜登都好勿認真

話摸下體應該真係有
所以教練都唔出黎否定自己冇摸
個女應該係被摸完之後接受左
或者果時未有性侵既清楚概念
所以就由得佢，但係有記起心入面
大個左，清楚知道當時係咩野事
但諗既然都過左咁耐，
無謂忽然提出黎
一黎過左去，
二黎過咁耐先黎入佢會唔會好衰，事關當時事後有繼續同佢好好相處，咁做係咪忘恩負義左啲呢？
到依家，已經唔再係自己現任教練，再得罪都冇乜野，同時又#metoo，終於有機會，有時機，有理由可以入佢了
但入完，回響好大，開始有啲過意唔去。咁樣鋤一個事後有好好相處過既教練，搞到人地咁慘真係好，有冇必要搞大到要報警拉佢？於是未決定，又矛盾既心情下，拒絕協助警方調查。

利申：FF 5**

文盲仔

其實有冇摸過唔係重點
呂麗瑤既然要帶頭 應該要示範點有勇氣面對事件 包括報警等等

佢以家做緊嘅野只不過教人用網絡公審

講得好
簡單得黎中point
希望d垃圾女權撚睇到

得罪講句
幾十歲人摸個摸下體13,4歲既下體已經好有問題啦

不論佢俾人摸完係創傷定係慾仙慾死, 都係錯

你覺得討論有冇"真創傷"呢一點有趣味性
OK你有言論自由

但淨係摸已經係錯

利申: 反對亂起底
反對未審先判個教練
但依家連登咪一樣係判左欄后誹謗罪

咪傻啦支狗
依加答乜都冇用

我估樓主意思係觀乎欄后在被摸後的八年間的態度（慶生、照開心同敎練影相之類、不與差人合作）唔似真創傷。但是「真創傷」又未必一定是表面的，可以「話」眼淚在心裡流，要睇下遲些佢響fb點講

樓主非常中point

垃圾 講啲唔講啲
法官靠你呢啲廢話判案？
呢個世界講證據架戇鳩仔

就算有定無，女權都係不敗之地

要搞就報警
唔好係度私私縮縮

係真嫁，一定係真嫁

但呂欄后而家都冇講究竟教練係邊個，搞到冇得全面批鬥呢個色魔教練。

講真呢張似教練避條女多D，
一係右邊3個影緊，左邊2個自己走埋呢Join

得一個男教練咋喎....

Yes 女權撚最悪就係雙重標準去攞盡著數 唔講今次 荷里活班女明星事前事後點會無攞到任何著數 位又上咗著數又攞咗事後仲要告鳩人性侵真係好惡

而家先高章，人人都知，但當事人又冇講清楚。

就當呀呂后係搏版面，當年係你情我願，個教練都戀童喎屌 勁變態

除非成件事都係條女9up

如果係咁，點會提前3個禮拜打比學校去鋤個教練？

佢係唔係9up，教練都瀨哂入肉

見到有人話摸唔摸唔係重點

我真係冇野好講
同呢班人嘈黎都哂氣

LM

事實有冇真係做未有確定
但呂麗瑤做緊嘅野唔係幫緊其他受害者
佢只係用網絡公審

結果班受害嘅女仔依然係無勇氣去從司法攞返個公道
因為好似呂麗瑤一個咁有名嘅女仔都唔敢做嘅時候 哩種軟弱就會正當化 令到更多女仔出事時唔報警

你可以話受害者可能要嘅只係施害者承認自己嘅過錯 或者身敗名裂已經夠 咁我咪ok收皮囉

又岩喎